好鐘意radiohead嘅bends同ok computer

啱啱開始聽開始聽radiohead
好鐘意the bends 同ok computer兩張專輯
仲有A moon shaped pool
但其他專輯好似kid a amnesiac king of limbs都麻麻地
唔太識欣賞post rock
想問下有冇巴絲有同感 同埋有冇其他呢類音樂分享

利申唔識音樂

有冇ching討論下

留名

agger

認真post冇人理

聽過巴打講過，the bends = rubber soul, ok computer = sgt. pepper lonely heart club band. 覺得幾有道理。我都好中意淨loop the bends 同 rubber soul

Kid A Amnesiac King of Limbs
三隻都難入口
你聽慣咗就會好鍾意
Kid A 喺唔少人眼中都係佢地最好果隻
雖然我最鍾意都係In Rainbows Kid A排第二

Beatles
聽最多都係abbey road
你講開又有d覺

月形池呢
我都幾鐘意

月形池排第三或者四

巴打聽開post rock?
有冇d易入口嘅推介

我好少聽post rock喎 淨係聽Sigur Ros

啱啱開左黎聽
覺得唔錯
好開心有人同我分享音樂
不過要訓啦
聽晚再傾

聽開日本band留名

介紹下日本嘢呀 我聽開toe同mouse on the keys

One ok rock

Mucc, dir en grey

我諗最出名個 d 囉B'z, x Japan , Gazette, mr children, southern all star, bump of chicken個 d

仲有彩虹樂隊

同我一模一様

不過最近我逼自己再聽, 有幾首又好聽左

一定要聽下pop is dead同anyone can play guitar, 神曲黎

Where i end and you begin la

今朝撘車果陣聽多左次in rainbows
有幾首自己都幾ok
不過真係唔係特別欣賞
冇聽fake plastic tree個種驚豔

pablo honey最正都係creep